（健身） 深蹲既正確姿勢

大家有冇片推介 最好有中文字幕既翻譯

好似開錯台

LM

半深蹲 雙腳肩咁闊 下蹲時膝蓋唔好向前屈 直至大腿小腿成90度角

膝頭向外（扎馬咁樣）其實有冇問題？

push

用心去蹲

pish

感覺似坐凳咁 會feel到大比用緊力

可以 但腳尖同膝頭一定要同方向